懷疑有pr公司收咗錢拉人地啲post

是

拉

推推!!!!!!!!!!

你咪就係百里老PR

冇曾拌面食評，拉 ！

邊個百里老

百里老味

老細轉行做咗撈麵PR

撈麵師

定延pr

我是定延老公

高鈉師

次次見到中間張波圖就覺得好嘔心，好似孽劉嗰張咁

定延食評

樓主娛樂台曹操

印仔=第一代駿街PR師

我係彩暎老公

非

我先是